泛民應該一路開會一路播國歌

邊個一出聲就問佢係咪唔尊重國歌

其實條例寫明
不適當場合演奏國歌都犯法
佢玩晒

有無追溯期？